[同志们快Backup] 百度百科条目：「民族自强」

民族自強

民族自強，是指一個民族建立在自尊、自信基礎上的依靠自身力量實現民族振興和國家富強的英雄氣概和創造精神。

這種自強是一個民族在認識其自身存在和發展的狀況、處境、特別是與其他民族國家的差距之後，形成的一種責任意識和進取精神，是一種任何時候都不願做別國附庸 、獨立自主地解決自己國家的問題的民族精神。

民族自強
ONE Nation
ONE Hong Kong
香港獨立

ONE NATION
ONE HONG KONG

One Nation
One Hong Kong

西門巴打萬事小心保重。

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

大家咁話